三年以後，再無華為，立此存照

「美國商務部的「實體清單」則規定，今後如果沒有美國政府的批准，華為無法向美國企業購買零部件和技術。」

華為電話無得用android，華為電腦無得用intel/amd/windows，華為5G無得用高通專利，三年之後如果華為仲存在，歡迎返黎依個post鞭我屍，哈哈哈哈哈！

中興華為合併成為「中華」

承你貴言啦dllm
飲杯

習帝會寫信比侵侵, 叫佢放過華為

鞭你屍有咩著數？

可能華為轉型喺東莞開桑拿

開過另外一間

華興

零件一早有入定貨
好似話夠頂一兩年

不過如果禁用android 即死
但玩到咁大機會較細

Btw屎為係一早有準備

尊敬的海思全體同事們:
此刻,估計您已得知華為被列入美國商務部工業和安全局(BIS)的實體名單(entity list)。
多年前,還是雲淡風輕的季節,公司做出了極限生存的假設,預計有一天,所有美國的先進芯片和技術將不可獲得,而華為仍將持續為客戶服務。為了這個以為永遠不會發生的假設,數千海思兒女,走上了科技史上最為悲壯的長征,為公司的生存打造「備胎」。數千個日夜中,我們星夜兼程,艱苦前行。華為的產品領域是如此廣闊,所用技術與器件是如此多元,面對數以千計的科技難題,我們無數次失敗過,困惑過,但是從來沒有放棄過。
後來的年頭裡,當我們逐步走出迷茫,看到希望,又難免一絲絲失落和不甘,擔心許多芯片永遠不會被啓用,成為一直壓在保密櫃裡面的備胎。
今天,命運的年輪轉到這個極限而黑暗的時刻,超級大國毫不留情地中斷全球合作的技術與產業體系,做出了最瘋狂的決定,在毫無依據的條件下,把華為公司放入了實體名單。
今天,是歷史的選擇,所有我們曾經打造的備胎,一夜之間全部轉「正」!多年心血,在一夜之間兌現為公司對於客戶持續服務的承諾。是的,這些努力,已經連成一片,輓狂瀾於既倒,確保了公司大部分產品的戰略安全,大部分產品的連續供應!今天,這個至暗的日子,是每一位海思的平凡兒女成為時代英雄的日子!
華為立志,將數字世界帶給每個人、每個家庭、每個組織,構建萬物互聯的智能世界,我們仍將如此。今後,為實現這一理想,我們不僅要保持開放創新,更要實現科技自立!今後的路,不會再有另一個十年來打造備胎然後再換胎了,緩衝區已經消失,每一個新產品一出生,將必須同步「科技自立"的方案。
前路更為艱辛,我們將以勇氣、智慧和毅力,在極限施壓下挺直脊梁,奮力前行!滔天巨浪方顯英雄本色,艱難困苦鑄造諾亞方舟。
何庭波
2019年5月17日凌晨

香港有D ON仲係度話, 華為技術好先進, 美帝特登打壓佢唔比佢超越云云

美帝依家就比你試吓唔用美帝術,

睇吓你華為係無美帝技術吓, 整到乜出黎？

你兩年後仲用855呀
仲用八代i7當新機呀

一年前啲cpu都無人要啦，依家仲有咩新機用第七代intel cpu？科技既野隔一年就差好遠，唔係好似石油咁可以儲起佢就得

所以點解美國當年要攪三星/sony, 佢地所有技利既底都係靠美國人做出黎, 點知銷量仲好過美國本土產品, 結果咪瘋狂攪9三星

美國幾時搞過Samsung/Sony?

google有冇得禁止某品牌停用android?

科技野你入黎儲係到托…？3個月至半年就己過時…

Android係要license既

收聲啦豬排

無
班愛支病on9吹得就吹

3日後樓主都唔知係唔係度
仲3年

大把大陸人buy，今次又係白事當紅事辦

你咁燈法 三年後應該會變第二間apple

中華電信？

其實宜家apple 市佔率排第三

上方舟啦 仲望

祝你全家身體健康，長命百歲

唔用android 有麒麟OS

再禁囉，你估美國會唔知舊酒新瓶呢招？

華為休閒會所

改個名 換個殼又一條好漢啦
驚閪有牙？

4年港共又唔知點整臭香港

#30

加關稅外資走人,諗住將多出嚟嘅勞動力放落支那国企,點知bam埋,大鍊鋼吧啦

比起無華為,我比較信無左香港特區

中華有為

繼續玩嘢囉,到時bam晒支那企業唔準買就搞笑,仲有賣嘢畀伊朗單嘢都拆掂

華安準備好了

轉頭好似中興咁就

會解體改名再來過

華聯勝
洪興

同小米合併

三年以後，再無中華人民共和國？

想睇下華為之後會出d咩電子垃圾出嚟

冇咁易玩完掛

準備開定2.3.4post都得

3年後一係變神post
一係bin c post

禁埋屌米

搞乜撚野 係咪弱鳩智
日韓都係美國盟友
嗰啲叫正常嘅市場競爭
同埋人哋股東入面有美資

又係得口號，句子，冇內容冇實際野

Stronk post lm
支那辣殺人人得而誅之

美國政府批准咪用得

永續連燈

屌本身華為要死

俾你燈一燈即刻續命多3年

中國發動戰爭，消滅左美國
令全球屈服
統一世界咁華為咪有機會囉
中國萬歲

連登講親依啲嘢
明明就死都燈到翻生
咁即係支那mobile/network related產業繼續gogogo

留名

用漢芯晶片咪得囉

一夜回到解放前

你邊位

Open source點ban?
印象中只係用唔到google service?

L M

香港特區就無撚硬架啦
係睇會唔會有香港臨時政府

中國人最叻係出古惑

你禁華為，佢咪搵啲director或者account姐姐仔喺香港開間股權上冇關係嘅shell company買貨囉。佢當年避北韓制裁都係咁咋嘛

好快香港就會被報導有份協助華為避制裁，順手禁埋香港，一齊搭沉船，中國又贏

係就好囉

Source? 點搞三星Sony?

Facebook , YouTube, google, yahoo, eBay, 乜撚都blcok哂，依家話人無理針對華為，話人唔公平，真係痴痴地

三個月後或三星期後崩潰得唔得?

唔叫 華為

可以改名做 華安

再型啲叫做 華勝

股票號碼都讖人好佐 9527

難得龍緯汶果單做到野 我收收皮先

呢d圍爐飛機post望完 笑下咪算

話禁就禁到？Google唔洗開飯呀？禁一禁無左幾百億生意，乜撚野都禁，變成第二個中國好唔好？

等睇華為仆街

中國不嬲都無google架啦

有幾on9先會諗到禁自己出口

麻煩過返去隔離同嗰啲話要禁稀土出口班人講

android係Google嫁，大哥。中國點樣無Google呀？

全中國禁賣iphone

中國有無google search呀？有無youtube呀？有無play store呀？有無gmail呀？有無google drive呀？無就收皮啦

咪傻喇

你依家講緊美國禁自己產品出口，同中國禁美國產品入口係兩回事，分唔清？

所以你智商同佢地一樣

我講緊中國無google，你分唔分得清？

用張好靚嘅信紙：

屎為:各位加油！鐵達尼永不會沉沒！

Google搜尋是由Google公司推出的一個網際網路搜尋引擎

你係咪連搜尋同公司都傻傻分不清

認真啲答你，全世界對電子產品既需求長期黎講係constant，華為做唔到既電話/電腦自然會有第二個brand供應返，啲美國chips provider既錢唔會賺少咗。

第二，華為之類咁既中國公司長期偷美國既知識產權，美國公司入中國又要被逼進行technology transfer（寫埋落中國法律度），中國企業偷學完之後美國公司唔單止無中國市場，就連全球既市場都會比中國企業搶返轉頭，所以唔出口比中國係好過出口比中國。

第三，世界可以無咗華為，華為唔可以無咗世界，華為啲生意跟本佔啲供應商好細比例，但係華為無咗啲核心零件就仆硬街，而華為就係邪惡軸心，個ceo係前解放軍人，華為受解放軍資助，又比啲資料共產黨，對美國國家安全構成威脅，有幾on9先會覺得禁出口係錯？

？？你up乜鳩？？google係中國有無分部？有無伺服器中心？有無一個員工？係咪呀金正恩有一部iphone就代表apple係北韓有生意？

好鍾意佢出果d鉛筆

韓國日本點會搞呀 係要搞都唔會搞呢d啦

驚閪咩你唔係唔知中國公司最叻 金蟬脫殼下話

美帝班商家佬肯有錢唔賺再講

你有無企係企業角度諗過？你話禁就禁，咁我食屎呀？你咁霸道，你想我隨時死都得啦。你係咪覺得美國變成第二個共產黨就最好？唔洗咁麻煩啦，你直接支持現有共產黨就得啦。

個封信都戇鳩鳩 佢哋個腦入面好似真係冇知識版權呢樣嘢 偷人技術可以理直氣壯叫做 係為咗打做備胎 咁撚口響講出嚟真係痴撚線

冇咗就到你切柒煲湯餵豬啦

Karl popper: We should therefore claim, in the name of tolerance, the right not to tolerate the intolerant.

谷歌信息技術（中國）有限公司

好尷尬

谷歌信息技術（中國）有限公司（簡稱谷歌中國）成立於2006年4月，其伺服器主要置於中華人民共和國北京市，2010年起不再提供搜尋引擎服務。在2006年至2010年3月服務期間，公司為中國大陸用戶提供的網頁搜尋服務應當局要求進行內容過濾。

好威呀你！

中國停止再賣稀土

原來你真係唔識分搜尋引擎同公司

你知唔知google 最大收入係個search engine
android 條license 係係一次性收入炸

咁你講吓google係中國有咩業務黎聽吓？字體庫？

所以？你意思係股東覺得可有可無？可以話禁就禁？

我係回應緊你話中國無Google呢樣野

紅旗linux

垃圾美國政府
又話資本主義？
又話自由貿易？
同獨裁專制有異？

你信唔信都好 係
google 做左好多措施想入中國市場
肯過濾內量肯比中國接收數據

但都係做左一排就又比中國收皮
部份技術仲要比人抄埋

google 係中國有咩業務你知唔知
谷歌中國已經差唔多等於一個象徵
係咁意插枝旗炸

華為水療按摩

play store 同google services jer
本體記憶中唔洗

發覺D 3毛真係龍門任佢搬

直接劈掉重練

過幾年改過名換個殼

我意思咪係有等於無囉，得個殻就算有？中國憲法寫有言論自由又算唔算有呀？

咁我無野好講，如果你覺得無問題，咁支持共產黨d作風，咁你支持共產黨咪得囉，點解要支持美國做埋共產黨

幾時禁中國用window android 呢d作業系統

咁撚勁自己寫個os

可能香港都無埋

你咁兜法，我無野好講

唔夠打就駛橫手當然無得輸

痴線
我個立場幾時有支持過中國

我見你咁睇得起中國果"幾百億"先想同你解釋下其實唔係咁

中國or華為既收皮都係自己封閉式營運造成

中國依家都有國民黨，有民主黨添，咁中國係咪有多黨政治？係咪比台灣反攻緊？

在過去，Android 系統基本上已免費型式授權各家手機製造商使用，從而以類似微軟 Windows 的策略，創造出龐大的用戶群。不過去年10月後，Google已因應歐盟裁罰，宣布針對歐洲區的Android 裝置推出新的付費協議，要求手機商如果要在Android 手機內建Google App（包含 Google Play Store）。而所需支付的授權費需要看手機的價位，約10~40美元不等。

據《自由時報》報導，google可能會向大陸手機品牌收費的原因，可能與GOOGL引擎、GOOGLE PLAY等服務無法進入大陸市場有關，因為這個禁止影響了google利用免費授權Android 系統、再透過流量賺取廣告費的策略。

據研究機構「Counterpoint」的統計，2018年第二季，全球十大手機品牌中，僅大陸品牌就占6家，且整體出貨及利潤也在2018年正式超越三星。因次，google此舉被視為希望能進一步分享品牌龐大收益的動機。

自己計下幾多錢，美國斷佢米路？同你死過啦

斷咩米路？依家講緊美國禁華為，唔係美國禁google喎？

咪又係中共老解D玩具, 執一執佢又改個幾間新既出黎
美國咁驚青, 因為通訊公司一定有軍方background, 軍事purpose, 美帝玩早你幾十年啦共狗, 班門弄斧 美帝玩左監控盟友元首好耐好熟啦

三年之後仲有冇香港都難講啦

你係咪失憶？你自己話禁android唔比華為用

華為電話無得用android，華為電腦無得用intel/amd/windows，華為5G無得用高通專利，三年之後如果華為仲存在，歡迎返黎依個post鞭我屍，哈哈哈哈哈！

洗驚咩
你估間諜真係咁易穿煲
久經訓練先派去美國偷機密資料架

華為無得用android，啲人咪用其他android機囉？google無蝕底架喎？

香港共和國

老解華為不搞科技 咪搞其他

你知唔知點解android可以反超iOS？係因為佢自由度大，係佢決定性的優勢，你依家要禁左佢呢個優勢，你覺得之後會點？

禁華為一間算得上啲咩？禁曬全中國都唔怕啦，華為咪整緊自己既os，即管睇吓點囉

講真到最尾咪又係錢.... 你估中國開放市場, 俾錢斟茶叩頭認錯 之後即刻冇事 不過可能性係零

中美貿易戰肯定冇咁快完..... 大家都係擔定櫈仔食花生等睇戲

見人share
頭盔：唔知係咪真係屎為晶片

Google嗰度係做晶片等高科技野

中興無事好耐啦
股價都升返晒

唔通佢個備胎基地同糧倉一樣玩法？

Beautiful letter part 2

磨走snapdragon 855個logo
貼返個Kirin 9xx貼紙未得

華為大把取代品
禁左佢
d人電話咪用3星 蘋果
5g咪用愛立信 nokia

其實中長遠來講，美國無損失

最後多數無事